IZ*ONE 1ST CONCERT IN HK 票價+座位表一覽兼集中討論區

【大勢女團IZ*ONE🇭🇰香港演出5月17日開票🎊】
以新主打曲「Violeta」達成7冠王的IZ*ONE表示迎來了人生中最暖和的春天🥰WIZ*ONE📣📣來讓我們和IZ*ONE一起渡過火熱的夏日吧！ 約定你7月13日(六)在亞洲國際博覽館Hall 10見面！
.
演出詳情如下：
<IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG>
📍日期： 2019年7月13日（星期六）
📍時間： 晚上7時
📍地點： 亞洲國際博覽館Hall 10
📍門票： 港幣$1,588(VIP)*、$1,088、$788及$488元（全場座位）
-
🔵*凡購買$1,588 (VIP)門票的觀眾將可：
👉🏻出席擊掌會 或 歡送會 (兩項中抽選其中一項)
🔵另外，凡購買門票的觀眾將有機會獲取IZ*ONE親筆簽名海報(共100名)

🔸抽選方法請留意主辦方於演出一星期前的公告。
-
門票將於2019年5月17日（星期五）上午10時公開發售。
網上購票：

買硬VIP幫柔理打氣❤ 同埋歡送會係麥能野黎..==

好能貴=.=仆街
陳茂波派錢4000蚊未呀=.=

降飯買488夠啦 橫掂買VIP都係睇佢唔到..

求兩張連位最貴同女朋友睇

笑能到

1588少貴...
不過為咗珉周同娜b 呢啲錢算係咩

去硬

你又盲又聾殘疾人士就坐去後面488啦 阻能住晒

我要摸我真手仔！！！！

準備叫埋幾個南亞朋友搶飛

有冇人知強吻官恩娜條友判幾多

狂迷非禮官恩娜 一吻囚兩月

歡送會係咩嚟

咁我打埋茄輪會唔會判多半個月？

好似琴日岩岩放左出黎

渣牙f要坐幾耐？

撲去奶英妹對吊西腳會唔會無事？反正都係14碎 應該唔識呢啲

起碼要帶多條後備底褲同褲去換..

我娛樂台拐子佬捉走奈子都應該坐2個月就ok..

奶阿奶

真係唔知咩黎 好能好奇..

好想瘋狂摸娜b同牙周手仔

出道唔夠一年收學生哥千五一位，留名等睇黃牛黨全部跳樓仆街死

三千蚊收VIP睇珉周屁股蛋

？$有得睇全果

可惡 想睇

兩件垃圾

我吹雞護周使者幫你兩件垃圾做忌!!!!!!!!!!

離場通道 列隊byebye?

我出10k求vip1張！！！

我有腹肌 未驚過

到時你班柒頭唔好做笠水狗

參考隔離
*Send-off Event：Block C 的VIP門票的持有人可以參加於BLACKPINK演唱會完結後的Send-off 活動。參加者將被帶領至指定地點歡送BLACKPINK

好似摸手仔著數d

政府4000請大家買vip飛

牙喪去到會唔會瘋狂射精

千五蚊淨係睇女冇得屌對連登仔嚟講係貴啲嘅

如果入場先抽 抽唔中摸手仔就67==

歡送會有少少7..

都幾ON9,如果真係要俾1500...唔通有得摸手仔唔摸走去歡送會同你講byebye ...
可以直接摸吓日本妹手仔...此刻無價...你去日本啲咩撚ON9cafe店俾幾百蚊食一餐連手仔都摸唔到...呢次岩晒啲平時反韓既哈日友...

如果可以摸埋呀英手仔就係三千嘢都算值如果唔怕

學美國痴線佬玩禁室培育同佢播埋種

VIP 係咪可以入後台 ？？ 準備好精液握手

報左警..

咪癲啦==

下==你咁小氣ge-3-

打擊pedo人人有責..

all in or nothing

push

唔能想摸佢手仔

你唔摸大把人爭住摸..

留返個機會比有需要既人啦

我好有需要 想瘋狂親吻她的美麗手..

我xx谷到發紫要摸佢手黎解放

好能貴

有冇團票買

諗得過
等睇巴打一吻囚兩月

有無團票 ?
有團票想跟

驚香港監獄唔夠位囚班痴線佬

鼻屎

想摸清純手仔

又屈?

歡送得個睇字 追放送都有歡送啦

我推爆柔理..

到時港場擊掌會唔會有人唔同油擊?

有無得送禮物
想畫畫比牙演...

比我見到我柔寶守護者實打到佢撲街

牙gay有無牙演畫睇下..==

雖然我麻麻...
但有得擊都會擊
畢竟好多人想擊都擊唔到

未畫
繼續等d人話我演黑先

鬼叫你同天涯歌女咁老友

歌女開始改過自身啦
佢都係黑轉飯

跟

約大賢一齊去睇

我應該都會去，有緣就會見到我

我應該唔會去 唔係太鍾意

有無團票 想屌

Ig: izonehkunion

成日硬係都覺得伏伏地..==

真心團飛啲位隨時後過你自己㩒

有冇人睇過hall 10?
1088係咪已經好後下?

驚㩒唔到

係

到時肯定入都入唔到買飛嗰頁，izone咁受歡迎開hall 10

有時間有手速既咪自己禁
我驚返工戈日唔得閒

pish 周周❤

台場好似幾抵睇..🤔

唔係話個主辦方好伏咩🤔

好能q.. 但做緊咩

個場點都正過hall 10掛..

扮緊d松鼠食到d唔好食既野 q能到炸..

都幾驚訝牙周可以q到咁既地步..

我要我出手
1個打10個

笠狗躝啦

去死啦撚屌

想拐走奈子翻屋企..

想話比敬蔡叔叔知...

想問下賣飛個網係咪過多幾日先會有?

yes

開始入唔到hkticketing

痴能線..

吊奶星點能樣牙 唔能洗買啦吊..

吊奶星點撚樣買牙

係時候炒黃牛

唔能開門市真係弱能智..

無飛賣點開門市

(怒)

跟本就無飛賣

有門市咪一大堆南亞狗

喊出黎

我就係南亞人..

香港咁撚多wizone架咩

其實izone手仔應該都唔係咁滑姐

勢估唔到我英明一世 今日竟然淪落到成為買唔到bts飛既肥婆咁能樣..

唔好安慰自己啦..

屌 2部電腦都系統繁忙 估唔到iz one都要咁搶

櫻花nako飯都多

話說之前我申請左想wizone卡，到底幾時先有發送日期

個網LOAD吾撚到

mama都唔洗咁

*張

咪能就係 屌那星

屌佢老尾放係到佢自己load彈呢個比我

Me2

第一次買飛 想問無限redirect 係咪正常事

10點都黎緊啦

慳番唔駛買

The service is unavailable.
弱智

其實諗諗下IZONE班妹妹仔都唔係咁正姐..

重開都唔得

要轉過第二個app

一定係班489

完

人地台仔去D機禁都禁到啦
食屎狗

LOAD左入去,全部票價既位都灰色既?

load 唔到....

入唔到ar 仆街

入都入唔到

應該比d bot 9 搶曬 dklm

巴打幾點開始入

係咪可以放棄..

香港今時今日仲用呢個閪網韓國最多都係入到去賣晒姐

我58分
用電腦

hkticket 仲垃圾過其他...

我50分開始轉能到家下

。。。係唔係買唔到

點解我9點開始load都入唔到

same 狗竇入面話已經無曬飛

我50分開始兩部電腦一部手機轉到宜家

好易入 但冇飛

好多平時無係到講IZ*ONE既名都留言
睇黎香港真係好多WI*ZONE
太低估左IZONE人氣
早知買團票

真 後悔了..

屌佢1條友可以買8張
Vip實無

依家係咪已經冇哂飛？

仲有希望架！！

希望就係去買黃牛!!!!!!!!!!!!!!!!!!

入到去啦
都無得買啦

「你地唔好放棄：（」

屌 岩岩以為入到 仆街假希望

吊 唔搶了 留翻d錢call g好過..

個網垃圾到

D路人粉彈開啦！！

噤到VIP有冇人要.....

我要

有呀

要2張 係咪真係有飛

搶唔到AR DIU

要

你地手動 定 自動 refresh

一張vip

岩岩9:56分申請左AC
58分順利成功入到
自己少買演唱會經驗
拖到04分先識用,但個售票網限左幾分鐘內要買到
我超過左,佢自動F5,之後一直load到now

on9

痴線

仲係入唔到

stubhub vip賣4000幾 傻能左..

好想摸手仔啊

摸條撚咩 入到場都當執到啦

唔摸手仔睇黎把能咩..

睇我周屁股蛋

呢個真

俾幾千都唔擔保有得摸 搵能笨

On9 1588無曬？得返1088

吊 你又廣得岩 吊奶星搵笨七..

買左488算

冇撚哂1588 殺左488
當慳一千蚊

全部內部團飛殺能曬vip搵能人睇咩==

要 收一張😭

有冇人禁到1088? 照殺阿屌 488都好呀

有無人知邊到黃牛平=.=

早知買團票

我仲未入到...

=.=入都入唔到 睇下唉豬遲d有無黃牛

頭先入到去有得㩒1588 㩒完下一頁又話無
On99

dd懷疑牙宮日本原本d痴線佬飯搶埋一份...

入到去係咪應該㩒夠八張

留名等睇毒撚喊住上蘋果話無飛

為左奈子我咁就買左3000黃牛

1588既話 係

你入到? 你禁到咩票位? 幫我禁一張呀
我仲撚轉緊 入都入唔到

清好能癲 係邊到買..

完左喇ching

岩岩入完 已經無哂VIP同1000既飛

viagogo同stubhub信唔信得過..

LIHKG_Wizone們 戰敗

人火
係撚哂1588 冇手仔摸 慳返

仲要一嚟就兩邊一齊load到

入到俾唔到錢

Viagogo
如果係呃人既話真係要去定IFC

我入都入唔到咩料呀

不過買完有少少後悔

愛的魔力轉圈圈

屌轉撚完未呀

買條撚咩

8成留曬比內部團飛 吊你西 我一間蠟埋把刀鏟出個主辨到玩劈友街仲能爽=.=

同你一樣

點解我入都未撚入到去..
無1588 我都無問題呀

支持你

1588
1088
488

ALL SOLD

用手機入啦 電腦入唔撚到的

電腦用edge load完買完chrome都仲load緊

見到尾燈

轉能左9個字都未入到去

放棄等黃牛把啦..

幫我買1張 PLX

終於入到 但係無1588 無ec....
等佢講點先有摸手仔先再搵黃牛算

入到了 得488/788

到而家都未入到是咪戇鳩

我都係=.=

聽個巴打講用edge即刻入到

手機入到 但冇晒1588 1088

范善甯

睇賣家啦，過完數有機會唔撚寄或者寄失

利申買過一次慶幸無事

今朝幫人買入到兩次
兩次入去D1588都比人HOLD住唒
最後禁左張1088算數

睇紅字

489真係害人不淺 佢地知唔知有d人買唔到飛會走去尋死嫁 吊她的西

加到488 但係得返30秒 點俾得切錢

我轉左1粒鐘都未撚入到 食屎狗

488 788得返single seats

有無清已經搵緊黃牛..

得番$788有位
唯有買

D飛係咪已經拎得?

原來內地大嘜同步發售,唔怪得咁小票

買黃牛飛 有無得擊掌或者歡送

希望好運值夠高 唔好有咩大意外

諗左陣488睇唔睇好 宜家連488都冇撚埋

放一張$1588飛，只限靚仔

通常都係拎住張1588飛，當日即場抽睇下中歡送定摸手仔，唔關黃唔黃牛事，當然黃牛張飛要係真飛

我想要呀

好想摸牙宮隻手仔，凍冰冰又白又滑

你係咪靚仔先

唉屌 係viagogo買左

我黎啦！！！

有冇人要單張$788

係咪開show 前一個星期左右先會收到飛？

收一張488
請留低你嘅tg，我會搵你

班垃圾又高人一等啦
咪又係一樣成班冇飛

半個靚仔

真係唔信你會有

有冇圖，唔靚仔唔准同我睇

佢話最遲三日前

Hkticket > 垃圾urbtix
快達票撳飛真係容易過垃圾urbtix n倍

$2800張 值得架！！

你有冇買

有無人AUTO REFRESH 到俾個網BLOCK左

第4頁咪有團飛ig名lor== 係信錯范善唔知麥春條傻西先無買..

仆街撞到c6先彈網

有無清跟機

買到

禁極都最後既最後

原價賣788單張
有冇人收

分d歐氣俾你啦

無買啦 咁貴
你買左？

感激不盡
呢個幾月都唔抽獎住

係，但係未知坐邊

團定內部？

臀

你想睇邊個其實

有冇人放飛 😭😭😭😭😭

求放$788單張
有興趣留TG

見到HKTICKET仲有飛

點解無曬1088

1088 788都見到有 但係買唔到 佢hold飛？

KEEP住禁,會入到

㩒左好耐

但我岩岩禁到入去788

俾人hold哂
我同朋友 4部腦 禁左1小時 1張單丁都無

我
我想check返訂單record都唔得

有冇ching讀緊書 想問izone係咪真係係後生一輩裡面咁能hit

唔關事，大陸人+黃牛搶左大半

有排入過一個牙宮WhatsApp Group，一堆15、6歲妹妹

出面已經炒到4000一張vip

想入

G

真係好賺

遲啲過萬

炒咁高 去完韓場仲好啦
場又靚氣氛又好

如果確定有得摸手仔 張飛過萬不是夢

「人地都唔會記得你架！」
收手啦

咁搶手架咩
11點撳到 $788 M 行冇要到

撳到$788 F行彈咗出去勁嬲

其實有冇人買到1588

有 團飛

宜家仲有無得賣...想見牙演

牙gay貢遲 渣都無啦..

有無得送禮物比牙演
想畫畫比佢

本身以為schedule唔得
點知改左時間
宜家又得

去睇黃牛有無平飛執下啦牙gay

食炒價

團飛唔計啦 公售有冇